Factions-Plugin
===============
Fork du plugin [Factions 2.7.5](MassiveCraft/Factions) de MassiveCraft.

Modifications
-------------
- Les piston ne check plus les perms de builds
- Fix du friendly-fire (bug causé par un fix de Knockback)

---
![Logo Eldaria v2](https://eldaria.fr/assets/images/logo.png)

Eldaria
=======
Eldaria est un serveur PvP Factions moddé qui a connus deux versions durant la première moitié de 2017.
[Site eldaria.fr](https://eldaria.fr)

Historique
----------
- J'ai rejoins le projet courant janvier 2017 après avoir été contacté par SeR0x42, une connaissance car nous avions un ami en commun.
- Le serveur ouvre sa première version le 1er avril 2017
- La v1 se termine prématurément à cause d'un disfonctionnement interne "du haut staff"
- Le serveur réouvre ses portes pour lancer sa 2e version le 8 juillet 2017
- Fin juillet 2017, le serveur a finalement subit un "flop", le projet est donc abandonné.

Équipe
------
| Pseudo          | Fonction Principale   | Autre activités                                  |
| :-------------: | :-------------------: | :----------------------------------------------- |
| **EnderRaider** | *Administrateur*      | Supervision du site Mineweb (v1), Build...       |
| **iWarez**      | *Administrateur*      | Configuration de plugins tiers, Build...         |
| **SeR0x42**     | *Administrateur* (v1) | Communication, Build...                          |
| **Dabsunter**   | *Administrateur*      | Lead dev client/serveur                          |
| **Uneo7**       | *SysAdmin*            | Ainsi que *WebMaster* durant la v2               |
| **LordApo**     | *Web Host* (v1)       | Avait commencé à travailler sur le site de la v2 |

Il s'agit ici des principales personalités ayant contribué à la réalisation du projet, bien sûr une fois le serveur ouvert, toute une équipe de modération était également présente, ainsi que quelques développeurs de plugins et Community Managers.